其實設立PEY嘅目的，係咪為咗令到堆窮撚econ客無咁易upgrade上商務?

econ客up上PEY
PEY客先up上商務

而家窮撚都唔知幾易坐j